角球心水紀錄

1.車路士10.5s

2.曼聯9.5s

不了

3.比斯特9.5s